習帝下一步會統一六國同貨幣，修築長城同焚書坑儒

有導彈要長城都無用，與時俱進啦習帝

網絡長城

電子支付算唔算統一貨幣？

六國破滅 非兵不利 戰不善

弊在賂泰

歷史不斷重演

算

全部支那寶

微信支付

搞埋文字獄，北伐

天命最高

而力虧

倒不如one click offline成個大陸互聯網。天下太平